覺唔覺周星馳同陳百強係合拍過同達寇

阿牛
阿敏表哥
多隆
祝枝山

YEs

佢一死又上神枱，仲會唔準比人鬧

死左先講啦

想叻哥快啲上神枱拎番觀眾對佢應有尊重。